一人一首哩排你覺得最難聽嘅廣東歌

我先

戴祖儀 - 細看近年，那信念

究極要幾高技術先可以唱到咁難聽

歡迎幾續加落去

自問點唱都好難唱到佢咁難聽

有無聽佢唱紅豆

開心節

得罪後製定後製都救唔返

真係好難聽 好難聽阿

小冰 marco成日用分身吹奏完都冇noise

化做半吋閪水

屌好難聽